睇下最近大量輸入個案 先知原來咁多人住公屋但可以去挪威英國等歐洲國家留學

有樣嘢叫獎學金

住公屋先有錢留學

唔用吓啲錢 會冇公屋住

咁撚多獎學金咩

有D公屋可以買

其實我喺英國留學都真係見過唔少住公屋嘅
好多屋企好撚有錢

你被「公屋私樓論」洗左腦

我屌撚哂班住公屋嘅 乜撚資源佢地都攞哂 日日嘆世界 我地無咁窮嘅就乜都要交足

霸佔公營房屋 同 囤積過多防疫口罩 性質類似

造成社會資源錯配

引發 社會流動 / 公共衛生 問題甚至危機

你應該屌政府資源分配，對象錯曬啦p牌仔

我屌撚埋個政府呀 幫住班唔成事嘅廢物

但屌完，班公務員又咪hea住收幾皮一個月仲要年年加人工

仲有人出雞你都要出豉油啦

上少啲連登啦

隨時有埋BC

住公屋可以多好多閑錢用
慳左0既租金
去外國留學或每年去返幾時旅行
其實好合理
計下數就知了.........

犧牲住屋既生活質素

好多係大陸有樓，有額外收入。
有人有兩棟係大陸收租，仲拎綜援住公屋，死未。

除左虛榮心都差唔遠

可能exchange一個sem嗰啲？

歐洲係英國學費貴者
其他好多都好平，好似德國咁直頭係免費

之於英國果班有d係以前政府工福利

有無link?

去挪威似係exchange

一啲啲啦
有啲靠獎學金
有啲真係好有錢
有啲租緊公屋嘅人
另外手持幾層樓收租都有（好多人迷信間公屋帶旺自己，所以就算唔住，都當雜物房用，間中叫屋企人返去收下信，呃房署以為有人住）
如果唔係政府近年都唔會強調想捉富戶啦
根本政府都知公屋好多呢啲假窮人
仲有一班係自己住緊私樓
放間租緊嘅公屋俾熟人住再收租添
你話仲唔Fat Fat

其實有一班係回購公屋